有冇人記得赤壁online?

仲有私服嗎

我

唔記得，好似英雄40lv

玩緊大陸Ser 之前香港Ser玩到英雄

咩ser

好懷念重係60lv 封頂既時候，雖然後尾英雄階段我都有玩，但多左戰魂，護衛，秘文御個d 已經令到成隻game 變曬質，以前冇百變淨係玩扇杖放冰雨/野火燎原已經好好玩

有冇私服

咩ser，我係港服反覆無常，依家國服雙綫一亂世
求相認

多唔多以前港服玩家玩國服

個名好熟

搵到個私服 有冇人一齊玩
但要搞QQ好煩

舊區唔知，新區少了

我玩

玩私服啦

有咩私服冇執仲玩到？

一齊玩

down咗私服，但要1Lv由頭開始玩？

係
入game你就知唔難升

你魏國？佢一開始陣營唔俾揀魏

我係魏國

其實如果想要搵我
係畫面左下角個交友平台就搵到我
係得我一個名